[咪撚hea] 撤回後更應該升級行動

原因如下:
1. 香港人善忘, Hea下hea下就完, 但中共唔會放過你
2. 大搜捕唔會完, 一放鬆只會有更多手足被捕
3. 之前捉左同受傷既手足呢?
4. 之前話壽終正寢姐係老點你, 你仲信佢?
5. 美國已經兵臨城下, 呢個時候香港人唔爭氣無人幫到你
6. 由歷史層面同監控系統發展黎睇, 今次係最後一次香港人可做到既大型反對政治既活動
7. 林鄭慣常技倆, 表面和談, 暗地清算
8. 要用行動回應, 重申五大訴求, 缺一不可
9. 選舉就到, 唔好比建制有喘息機會

太多原因，但唔升級結果只有一個: 民憤消散，一切由內部結束

預計10月1前會有極大量左膠出現, 千萬唔好重搖

係辛苦但請堅持

缺一不可

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

上阿

記住香港咁多年嚟嘅抗爭無成功過

經濟復蘇重要d

唔應該第一時間升級行動，應該靜幾日，等政府以為冇事，再一下大批和理非上街，先再升

推

?

左膠一定出嚟維穩 必須誅

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

push

將會係前所未見既數量，手足頂住阿

升級，以示不妥協

五大訴求，缺一不可

9月7同8, 和理非好機會, 請大量加入

反而我想和理非落佢面

得, 咩都好, 星期六日出左黎先

人數升級都係升級

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

美國國會 is watching us
唔好以為自己贏左

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

敵退我進

推呀！！！！！

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

講到好似真係撒左咁

我睇左兩個鐘post見大家心態咁樣先出post

來吧手足

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

邊個袋住先邊個就係鬼
滅亡由臨陣退縮開始
敵退我進

唔駛升級
繼續叫五大訴求，缺一不可

升級就是為了以戰逼和,但最近勇武的衝擊並無戰略目標

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

9月8日美領見

「文宣」林鄭三次對話前科，拆穿假面具

「香港人；加油！」
「五大訴求；決一不可」
「光復香港；時代革命」

1/10

2/10

3/10

大家都好心水清, 今次林鄭只係跪美國, 並唔係回應五大訴求, 敵退我進！

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割